儲左一筆想穩穩陣陣入市 有咩推薦？

儲左50k左右
想收下息咁 咁最好梗係會升啦
但最緊要穩陣 我唔想儲左咁耐一舖清袋
巴打有冇邊隻推介？

我都想知5皮野可以有咩玩

牛熊證

All in 2800

你買開巴郡?

992 941 494穩定派息
同埋可以追落後

992

玩股票邊有一定升

1458

認真 想穩陣做定存

香港好似有存款保障

差唔多3萬點
點穩穩陣陣?

就黎股災喇 忍下手過多三五七個月 個本大d先啦

轉美金 擺定期啦

ALL IN 利物浦贏阿仙奴

兩隊都閪喎ching

返到主場我雲發力

輸少兩粒

136幾穩

公用股/ETF

sor應該係REITs唔係ETF

2800

5萬就留返應急用喇，得咁小都唔知有乜好炒。

823 都唔夠買2手